我有一個大膽嘅想法

如果下次再遇到襲擊示威者嘅人
(白衣人又好, 混入人群搞事嘅人又好)

首先就係根據101拘捕令將佢制服,
然後用索帶綁起(動彈不得)

然後唔好再報警咁傻豬啦, 啲狗只會轉個頭放走佢

倒不如推佢去前線, 唔好比任好眼罩口罩佢
請下佢食下tear gas,

咁就唔係我地攻擊佢啦, 係啲狗攻擊佢姐

有無得諗?

利申, 唔鼓勵犯法

嘩 乜得你咁大膽

我驚比啲左膠屌